[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

拉大大幅橫, 向美國國會議員清晰表達訴求!

過咗香港民主及人權法案之後2020立法會全面直選!!!!!

機會不可多得, 大家請幫推

push

推

Push

推到前線義士見到

今日各位建國英雄辛苦曬!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

普選！！！

請幫推

Pish

2020年香港人要雙普選
支持美國落實香港人權及民主法案

支持

反正都係冇可能
緊係要求立即解散林鄭政府再雙普選啦
仲有成年比佢地做手腳，衝衝子s 死十次都唔撚夠啊

呢個唔係冇可能架, 民主共和兩黨對中國有一致嘅敵意, 美國又咁多錢喺香港

香港人要真普選

我要真普選

PISH